八大院校DNS比例

lingu

29人已經佔35%
有冇諗過係根本冇人想喺lingu讀research postgrad，支那狗也不屌

Lingu 開位不嬲少
UG都係得2000人咁上下
其他U講緊幾萬

科大咁都得64%
搭親lift都總有一兩個人用緊微信

有幾多香港人有錢讀研究生
個個等緊快啲出嘢做嘢搵13 14k
未做嘢先負緊十六萬學債
唔使養家都要養自己啦
大陸多黑錢有錢佬一批批送落嚟讀書咋嘛

Shitty唔意外

想問個data from邊度？

留意
係教資會資助
即係要香港人資助支那人嚟搶我哋學位

諗下有幾多個係共產黨員

留意返係mphil+phd
仲未計ug taught master

呢堆人英文好鬼廢，講野1999，完全聽唔明佢up乜春。

講緊收錢讀既研究生喎

香港讀研究生唔使錢 學校仲要貼返萬幾蚊俾你

不了不了。加埋唔止。

你個data手打架播ching，我呢個係教資會既。

一個研究生
一個UG

應該幾乎都係啦

難聽講句搵鬼係香港讀mphil做研究咩係都去外國
香港讀master既9成9都求其讀個taught master畢業拎個qualification就算㗎啦

diu hk係工作奴隸基地。
讀Mphil真係要寫paper，你以為香港填鴨制度培養到研究人才咩